【武漢肺炎】中国大陸出現勇武反抗，同公安大打出手

4:15開始

支持公安 止暴制亂